香港搞武裝革命成功率根本99.99%會失敗

但其他方法係100%會失敗

我比較想知道剩返果0.01%點黎

小型核武或化武？

成班人戰鬥力超高做咩都捉唔到殺唔到

當然算失敗 咩叫革命成功呀? 推翻政權 或者達到目的呀

成功就係結果，過程打到出sdu同成唔成功無關

呢個叫焦土喎

毒撚揸把槍都冇力 開一槍個後坐力分分鐘fing到隻手甩骹

有話要靠毒撚咩？

老解都搞唔掂咁勁？

咁d毒撚留係屋企玩csgo模擬下

美軍捉拉登都捉左好耐

根本就搞唔成，何來失敗

屌叫班人離開電腦枱先啦

鍵盤革命都算武裝？

孫文有咁多班底, 有文有武都搞到咁多年, 起義咁多次, 死左幾多人先成功
香港想革命, 文又無武又無, D所謂港獨組織及人都係自私精, 個個打住港獨口號搵自己著數, 中間仲出左陳雲呢D癲佬, 我唔知點解你仲可以話有0.01機會成功囉

有果陣你地全部同我跪低認錯

主要係人心問題、士氣問題
戰鬥力反而其次，上次都可以打到速龍一仆一碌

睇下上面班犬儒呢d人無論環境變成點都係loser

打完拉撚哂坐監